南昌站仲好暢順

點算 好多大西北嘅都翻到工

塞爆佢

屯西同屯門出九龍巴士基本上停哂。

如果可以搞掂埋塞就成功啦

西鐵 東鐵 全停 九巴 城巴 無埋 咁你都仲要返工既話 都無野好講

可以點塞

返 工 精神

南昌人表示好想有個行動tg group